大家唔好失焦！！

琴晚睇緊live嗰陣真係嬲到仆街，但係之後見到頂車門嗰下又真係感動到喊咗出嚟。
睇住克警棍棍毆落嚟，我想講我真係睇到好心痛，唔係叫大家唔好自由活動，但係希望義士真係小心自己安全，逼到啲犬出嚟ot已經好好架啦，適當時候真係要保存實力呀。
得閒嘅其實可以去做scout，起碼有增援或者封站都可以做定心理準備嘛，亦都可以減輕義士受傷嘅機會，其實都係幫緊前線（不過又要小心個個都去咗做scout點算）
同埋我哋其實應該將矛頭對返住林鄭，唔好俾克警吉野家搶晒鏡，主角應該係hk vs 林鄭（港共）而唔係hk vs 克警，我哋目標應該係將港共政權暴行公諸於世，係背後攞克警做盾嘅人，應該係5大訴求，係真普選，係獨立調查會呀。
同埋其實自由活動同和理非要小心喺時間／地點上太接近，有人遊行冇預到俾犬打，冇預到見到警暴場面其實好正常，人哋唔想自由活動亦都無謂迫人，唔好俾藉口克警嚇退和理非，請記住和理非都有佢作為民意授權嘅作用，亦都係一個容易吸納多啲人嘅行動。
最後，都係果句，兄弟爬山，各有各做，互相幫助，不割席，不分化，不流血，不被捕，香港人加油！！！！

推

push